連尼住，個連登app一入設定就彈app呀！

我發現係鎖定垂直影響！

已經整好左，下版會fix，btw你有冇tg可以比你試下先?
add: lineageh

對手瑋出新app, 連尼住就覆得咁快

唔殺到埋身都唔洗理我地

平時都有上水架

慳啲啦，上次死晒啲圖網單野，推左2日都無人覆我地
你地真係要好好諗下個管理策略，凡事無必然，不進即退，vip 廿幾蚊個月單野幾差反應就見到會員嘅不滿啦

個陣已經自己做緊個image proxy

LIHKG 已經係一間公司，我地背後無任何投資者，或者其他業務支撐，所以真係無可能跟返HKG+ 個價

下一個VERSION 會盡我地能力會員登入後減少適量廣告

Btw, 你地加油啦，我都想你地好姐。我唔介意有廣告，不過最好唔好太多大size廣告，呢方面已經有巴打開post講左，你地留意。

多謝巴打

請善用起底功能
有android app問題既post基本上我都有回開既

入唔到賣飛彿呀

又扮野，上面咪講左圖網單野無人回應囉，咁又關唔關android 事？定淨係ios問題？定全部都唔關你事？
我兩面都有用嘅，咁可唔可以話你無回應好我地嘅訴求？

或者有啲難理解
不過關於圖網理論上真係唔係APP既問題

大部份都係第三方服務提供者既Server問題
而我主要都係會幫返第三方去處理問題
包括好早期 nacx 死亡既時候親手幫佢救返大約萬七張圖啦
早排 eservice 伺服器出現問題既時候親手幫佢提供技術支援
成組 server 起過，而家服務都好穩定
而縮圖網 mobify 出現緩慢既情況既時候
同事都寫左個自己既縮圖網立即投入使用

因為當中都牽涉到第三方提供既服務
有時我都唔太方便評論
大部份時間都係落手處理問題方面
希望你體諒啦

而至於關於Android APP問題既Post，好似呢個Post咁
我一直以黎都係睇到就大部份都會回應既
除左一啲重覆性或者會員自己解答左既問題

新已更

你含撚啦垃圾
隨意del完post話唔撚關你事
你都幾撚厚面皮

大哥，你經營緊個網站，就算圖網有事我地都係問返你嘅解釋同回覆，唔係app唔app嘅問題，如果你認為我寫好個app就叫經營好lihkg 嘅話，我就真係對你嘅經營理念好擔心

又鳩up

LM

回帶個紀錄可唔可以跟ac，用電話睇完，返屋企用pc上又睇唔返

連仔好波